{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008621",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 메르뷰펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 ご予約の際、人数の追加がある場合、予めご連絡ください。 追加費用が発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合、入室を拒否される場合があり、青少年男女同室での宿泊と未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由による払い戻しはできません。 入室および退室時間を正確に守ってください。 客室および周辺施設の利用時、損害や毀損に対する責任はお客様にありますし、損害賠償が可能です。 直火方式で魚や肉を焼くことは禁止され、個人的な炊事道具は持ち込めません。 客室内での喫煙は禁止されています。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 期間未確定により料金と料金表が間違って反映された場合、自動的に予約が取り消され、再予約ができます。 スパ/ジェット機が完備された客室は、入室時から22:00まで利用可能です。 入浴剤の使用は不可能で、IPTVと無料Wi-Fiをご利用いただけます。 海の眺めの客室は禁煙です。 夏季にはプールが利用可能で、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加の人数がある場合、予約時に連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、追加の人数がある場合は予めご連絡ください。追加費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室を拒否される場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊と未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害は誰の責任ですか？",
            "answer": "客室および周辺施設の利用時、損害や毀損に対する責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "客室での炊事道具の使用は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、個人的な炊事道具の持ち込みはできません。"
        },
        {
            "question": "夜遅くまで騒いでも大丈夫ですか？",
            "answer": "いいえ、娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるため、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合の払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "プールの利用や駐車は可能ですか？",
            "answer": "夏季にはプールが利用可能で、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 409,
        "QA": 378
    }
}